各位有份做搬運的手足入黎睇注意事項！！

做野前戴帽戴口罩有幾多遮幾多！

要做野之前大喊落雨，等其他人開遮幫你擋住！

幫人擋遮嘅記得係擋幫野條友啊！把遮有幾近塊面得幾近

其他有經驗的前線麻煩補充一下

見到沙田班手足無咩安全意識好擔心，依家重點係唔好比黑警捉到人